名采 20201215 星期二 蘋果日報

名采 20201215 星期二 蘋果日報

法新社
5小時前
歐洲文明之海 - 陶傑

法新社
5小時前
狀元入閣 - 左丁山

5小時前
真正貼地的震撼 - 林夕

5小時前
讓三類人先打國產疫苗 - 馮睎乾

5小時前
失髮（四） - 李碧華

5小時前
政治加速疫苗 - 曾志豪

作者提供圖片
5小時前
既不科學也不人道 - 鄧達智

5小時前
先打為敬 - 邁克

5小時前
你羞辱了誰？ - 高慧然

李純恩fb圖片
5小時前
一樂燒鵝黃花梨 - 李純恩

5小時前
蝴蝶谷的無憾無語 - 陳也

James Samuel McDowall fb短片截圖
5小時前
紐西蘭雜談 - 古德明

5小時前
永續抗疫 - Kitman

===========

最Hit

1小時前
美國大選｜拜登獲選舉人團確定勝選 稍後將發表演說籲國民「翻開新一頁」

一名居於美林邨美桃樓的六旬婦人，因同住的女兒確診入院，須獨自留在家中等候送往檢疫，但其後被發現倒斃家中。有街坊擔心死者因染疫死亡。
6小時前
武漢肺炎︱美林邨六旬殘疾婦獨留家待檢疫 疑跌倒失救亡 街坊憂或染疫致死

38分鐘前
美國大選｜司法部長巴爾請辭 曾稱「無發現廣泛選舉舞弊」激怒特朗普

3小時前
天文台料新界連日寒冷 北區今早或9°C 下周日再凍過

1小時前
TVB前「御用北姑」黃鳳琼對香港政府心死移民加國：覺得冇咗公義

5小時前
【娛樂人物】御用師奶怕被自殺移民多倫多 黃鳳琼對港府失望 斥指鹿為馬冇咗公義

機場警區頻傳出警察中招消息，警方於12月14日再公佈一名44歲男警長染疫。該警區累計7名警員確診或初步確診。設計圖片
6小時前
武漢肺炎︱機場增至7警察染疫 中招44歲男警長疑緊密接觸確診同袍被傳染

===========